同居遇着個死𡃁仔

話說最近工作需要，要同個𡃁仔同住同一屋簷下。

條撚樣打乞嗤唔摭口，就算摭完又唔洗手，返到屋企周圍攤，唔即刻沖涼同換衫先。又唔識拖地，次次用完個廚房成地水，濕笠笠。洗碗唔用洗潔精，求其沖兩沖就算，啲碗拎上手油嘅，屌你老母。

已經有提咗個死𡃁仔好多次，叫佢改善，條撚樣聽完就算，當我耳邊風。

返到自己屋企，阿妹啲嘢又周圍擺，叫佢執兩執又嫌我煩。

成日聽人講相見好同住難，終於都明。

你同個靚仔有冇扑到？

相見好同住難 完全明白

住幾耐

死𡃁仔成日帶條女上嚟都唔通知聲
條女先好笑 招呼都唔識打

同女朋友？

要捱多一個月

就算對方係獨生子/女都好, 都要過新抱同奶奶既呢個源遠流長既天敵難關。

呢個時勢打乞嗤唔洗洗手再周圍掂野係咩玩法
Btw想知樓主做咩工要同細路住咁耐

所以好撚討厭同人住

咩工唔講啦
條契弟真係好污糟 都唔知佢條女點忍

有冇諗過有問題既係你自己？

[行動po]香港人日程表更新